想問下各位巴打有冇咩動漫嘅二手交易區?

如題
想放緊啲二手嘅動漫野
搵到fb,2000分同失敗論壇
想問下各位巴打仲有冇其他推薦

肥花

咩來?

高登二手區

想賣粉俠傳

carousell app